老老豆豆 完咗遊行可以點?

推推推推推

推

唔撚知啊
到左終點睇幾多人留守
再限米煮限飯啦

推推推推推推推

有冇人知啊

返工

你真心信遊行有用？

大台都叫你走

百萬人出黎 林鄭冇驚過咁

閪知咩

俾d掌聲自己先

再遊多次

認同 民族英雄 階段性勝利

早啲返屋企訓啦
聽日唔使返工咩

搵下附近有冇得打邊爐

搵緊

啲車走唔到 好慘

最大贏家 係啲鋪頭 賣白色衫大賺

你生出就注定老死，點解你仲讀書返工，讀書返工有用？

咪傻la
仲返工

可以捐錢俾人

唔知 但唔行更加咩都冇

行完咪識條女去食晚飯囉

行多次

我就唔信D人唔返工留守

要做唔洗講
講左唔洗做

冇人好似當年咁殺出一條血路
講乜都冇用啦

上連登開po 啦緊係

卡又打完,仲唔返工博炒咩

咪撚俾fake news啦
民陣邊有叫人走

搞完事 走去德國 出曬名 同香港講拜拜
人生贏家

無佔中佔立法會佔政府總部？林奠：我乜都睇唔到，送中繼續推

遊完會上黎打搞伯母

聽日準時返工

返屋企囉屌

唔做嘢，等
大把人就係等到散

番屋企
食飯沖涼訓覺
第朝準時起身番工

不散 之後

佔馬路： 打工仔屌爆
佔稅務大樓：全港拍掌
自己諗

建議你佔領香港 TVB?

返工

今天我 返屋企 返工 睇愛回家睇倚天

我們堅持一件事情，並不是因為這樣做了會有效果，而是堅信，這樣做是對的。

真係冇撚用

大把

最多咪幾百，你養我呀?

大台今次個台係正政總隔離
預演周圍 圍到成個金鐘都係人
你話呢？

係阿

睇左直播先再講la,幾百

歷史已經寫下一頁 而你個post就如同無存在過

就黎散啦，得返d廢青留守

唔沖真係無撚用

幾百人

巴士 狗鐵 小輪 賺到仆街

未完嫁屌

仲未有人入黎屈毛？

去pp食shakeshack

聽日返工請幾日假, 去兌換D外幣, 同一家大細出外去旅行

有好多野做咗唔一定有效，我只係覺得我唔能夠遺背自己既良心

去垃會

聽朝九點就見真章

依有幾多人呀

起碼尋晚有人衝wo,on9仔

$0.3收左先啦,晨早流流咁等錢用

全部人推6.12既post
69馬後炮or討論可以遲d先
而家得返2日
請將所有6.12戰略,宣傳 post置頂
推呀

留守嘅人多謝你哋

其他嗰啲港豬
點樣最後一戰
點樣不散呀
睇過

佔領